立場呢條片好高質！ 621不撤·不散

嘩

希望大家一齊堅持不撒不散！

推

Pushh

動畫版文宣

真心高質

不撤 不散

推 文宣又多樣嘢

推比多人睇到我地嘅訴求

重點喺6·21 不撤·不散

phoon

Push

好高質

有心。

Push 多人睇

Push 上熱門

push 配聲有啲中二不過好正

唔遊行，有體力，咁先有條件不撤不散

我諗係要變聲隱藏身份姐
推

所以聽日大家有氣有力 不撤·不散

可能本身動畫feel ma

push

幫推

有少少以前睇高達個種感覺

Thank 巴絲幫推

嘩好高質

點整

香港動畫有救了

喺現場戴豬嘴錄嘅

up

香港都可以好高質

推！

見到d分化po比人推曬上熱門 唔好覺得一出就係衝 出左先睇當時政府態度再睇點做
之前都係無計劃㗎啦 出到要出 不要分化 各有各做！

大家唔好只睇熱門
中啲3毛計

連登仔今次成長咗好多

唔會咁容易俾人分化同插自己人

應該想扮返黑警用擴音器果種電子聲

推 創作者有心

不割不分·聽日出金鐘

推到2047！

扮返成條片有feel到

推, 高質片

咪撚再推膠post 飛機post
呢啲就無人推 屌

痴撚線咁正

好正啊！

Pish

好希望呢條片可以令到聽日更加多人出黎 唔好袋住先啦大家

not every hero wears a cape

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

高質片

後面見到烈士
有少少流眼淚

推最後見到件雨䄛喊撚咗
不徹不散

咁高質， 但林鄭下唔下台唔關心， 前四點先係重點

咩黎

咩叫phoon

高質

*撤 文盲嚟

不撤·不散

立場新聞今次真係落力落足200%

我都係

推, 真係好高質

唔覺， 唔係咩都算係中二

呢個真 無以前咁一面倒
宜家唯有推多d正經po唔好比分化撚佔咁多coverage

ok? 咁先帶feel

係動畫班人比佢地
唔落名出
唔係立場自己整

pish

高質到

無所謂啦 好少事者 總知段片就好正

push 高質到呢

香港人齊心就可以做到
6·21不撤·不散

[621]人數與行動的關係

不撤不散，621 一定要多人

好高汁
push

大家幫手喺fb share

好撚型

不撤不散

下台好似唔係傾掂數話唔使住咩

有冇手足帶裝備
聽日loop住播

提醒大家背負緊烈士遺志

不撤不散！！

share to all media

push！

總之聽日大家到左先
唔夠人就咩都冇效果

好撚癲
好撚多人才

睇到最後個位又喊撚左

不撒不散

阻你少少時間

幫手簽一簽

畫面好有魄力，推

推啊

加油呀

CLS!
即刻開fb share

係咪應該借勢要求埋以下
1) 將九子既罪名解除，立即釋放被囚者
2) 釋放梁天琦
3) 不能再 DQ 參選人

share咗畀朋友仔睇未呀

推唔夠嫁，好嘢要畀身邊朋友仔睇

最後一幕見到烈士又想喊

share咗未

share share share

沒錯

好勇武

好有心機好撚勁

Lm

記得我地講好左架
不徹不散

好正, 超熱血, 好似Netflix套LOVE DEATH

已SHARE

推呀 上熱門

即刻消除左心中的憂慮

Anyone translate to English and share globally?

真心高質喎，推

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

高質 要推

高汁到痴線

支持

好高汁

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

推!!!

[621]人數與行動的關係

推

第三 要求撤回所有被捕人士控罪
唔係減輕刑責啊 屌你老母

高汁 pish

高汁

好撚熱血

push
不撤 不散

所以老實 課$3畀蘋果
不如月供$200畀立場
(當然亦可兩邊都課)

高質呀屌 推

呢條影片 甚至係聲帶 可以無限loop不停響區到大大聲咁播

我之前響佢live緊時comment我大個有錢肯定捐比佢地

PUSH

睇完真心有鬥志，好高質

型到喊

有無人可以翻譯字幕，然後再send去日本、韓國同歐洲？
如果可以的話，透過動畫spread去大陸。

正！

進擊的巨人

<聯合群組聲明>
自發行動｜各有各做｜遍地開花

四大訴求
一：撤銷示威者控罪
二：追究警隊濫用暴力以及權力
三：全面收回612「暴動」定義
四：撤回修訂逃犯條例草案

截止下午五時，特首林鄭月娥仍未就香港市民的訴求作出正面回應。在此我們呼籲關心香港的各位於六月二十一號早上七時起一同參與並展開全面不合作運動，直至訴求得予回應。現提出以下幾點不合作運動建議以作參考，實行遍地開花、全民參與：

1. 注意交通安全，保持良好公民態度使用公共交通工具或駕駛車輛。

2. 全民野餐，地點為立法會外，如人流過多可前往特首辦、警察總部及禮賓府等地進行野餐活動。

3. 罷工、罷課、罷市，如未能參與三罷亦可按章工作，保持專業態度。

4. 遍地開花。如果大家身邊都有很多朋友，不防在6月21日相約在18區不同地方見面。30人一組，記緊用手機留下重要的一刻。

5. 專業人士可從法律途經正式追究警方濫暴，幫助警隊剔除害群之馬，呼籲律師、記者、市民齊合作提供資料及專業知識。

6. 參與形式眾多，可以慢慢諗清楚大家對香港展現愛的方式，不用心急，621不是決一生死，未來幾日陸續有來。

聯合群組名單：
1. 18區聯合群組
2. Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
3. 612reminder
4. 反送中 文宣谷 channel
5. 大消物（班底）
6. 新。戰術公海
7. 反送中媒體發送組
8. 青年新政

推，好高質

靚到癲

好勁

黐線 好高質
推你上去！！
畀多啲人睇到
好熱血呀

有料 推

推 出黎ar

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

Push

太勁 香港d動畫可以去到咁高水準

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

係都推返原版呢條啦

攞人哋創作
剪到九唔搭八
放自己channel 呃 hit rate

大力推

616叫散水、621叫唔好衝、叫爭取民意 請自己起底

621!

好正

正呀

睇完好感動！

推呀

大家加油啊

推爆佢

睇到最尾

有少少batman feel

高汁到...
推

高質文宣

L a m back home watch

我要中午先出到黎

廢話少說，前線勇武底線，請珍惜保護

請各位連登仔對自己承諾，如果聽日現在有左膠人鏈，社運領袖阻人衝既話，請幫手屌走/拉走佢哋，只要你見到，即使唔打算上前線，打算衝。

其實勇武自6月13號已經對和理非作出多次讓步同退讓，比時間你set deadline,行動升級.
如果聽有任何行動，比人以“大局為動”任何理由turn down既話，我警告香港人將會失去依一輩既勇武前線，恭喜大家可以學14之前咁一路跟返泛民上街遊行，每次高呼口號。

屌 起雞皮

最尾嗰幕搞到我又想喊

香港人要爭氣，堅持到底。

屌睇到毛管動 好撚熱血

高質到痴線 推

熱血！ 推

正

不得不推，太高質

推621不撤不散

冇可能散 一散香港玩完

攞出611 612嘅勇氣

爸爸媽媽們已經先走出來

今晚見 一起去

👍🏿

推，

屌！好撚正呀呀呀！

大力一推

會唔會太高質？Production level

真係好正，辛苦曬

高質到痴線.
最後果一幕

睇到好心痛

好撚高質

Ho lun din push

不撒不散 ！

最尾

最尾我起哂雞皮

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

真係好勁
動畫 聲音 都好撚入腦
真文宣

正到不得了

精彩

唔推唔係人

最尾睇到烈士起咗雞皮

你唔會白白犧牲架！！！

錄bgm嗰隊band

正撚到

drone 果段仲正

不撒不散！

好高質 支持！